連登仔眾籌收購WhatsApp有冇得諗？

毅進星 $100

Ok

當年收購價US$19billion......

無d大志
眾籌收購Fuckbook

納圾
LAPsapp

寫過個再每人派1美金鼓勵人轉用都夠了

香港曾經出過Talkbox，唔知間Grxxn Tomxto 公司藍定紅.....

點解唔益朱閪？
就係要佢攬住舊過氣垃圾過世